冷靜入來睇下

而家咁既局勢,我覺得有必要俾更多人認清我地既目的,我地既敵人係咩野。

我唔係支持或反對示威要用更多既武力定係唔好,但因應而家政府既反應, 有D野要搞精楚,以保持勇武和理非都好大家心中有一團火。

我地而家一直都認清左七大訴求係必須達到既目的。但係你估真係能夠迫到淋病就範坐低同大家傾? 咪咁NAIVE啦

所有野有一個大前提: 中共/港共。 中共權威下,冇一個黨下的人會有自己既獨立性,全部為中共投射政治能量所用。單單係咁,己經有違香港司法獨立言論自由的精神。

更何況現狀政府極左全為中共所控制,佢地想點就可以點,路有幾咁曲折都好,只要有各方唔同(中共控制)既聲音,無疑心既人一定受佢地果套。

而家點推五/七大訴求都冇咩效果,對家係林鄭,而林鄭只是中共既傀儡。你點樣同佢講都會被人四兩撥千斤掃埋一邊，而林鄭都只會為左儘量拖延時間而發佈有分化效力既言論(eg. The bill is dead)

黑警睇到上星期圍城真係睇到火到來埋跟本黑警已同黑社會劃等號,佢地真係唔當路過老弱婦YU係人,不反對通知書仲生效既時間下竟然主動圍示威者....你地要明白: 暴力, 係大克小。 班黑警真係為左施暴而目無法紀!

所以而家我地要面對既野: 1.林鄭=中共 2.警權=維權部隊。呢兩個問題解決前講X大訃求都同佢地讀稿差唔多。

點解今次運動感覺比上次成功咁多?呢個非常講內外環境條件造成的。

之前回其他文時有分析現狀: 外部勢力(侵)係天時地理人和既情況下同中共打貿易戰,大大削弱左敵方既(經濟)元氣(OBAMA)。侵睇到香港搞一大壇野,絕對係好大既缺口,老美一家密切留意。唔好以為佢地粒聲唔出,你地睇到而家先來NOT FRIENDS,其實佢地一直等緊我地打出一個突破口。
咁共軍呢? 之前都講左唔會插手,最多派D人撈入去黑警入邊幫拖。總之事態有突破之前,都唔使擔心老解。最後係林鄭,我上面都講左，我地當林鄭係中共附身就OK了。佢冇哂自由嫁啦。

話說其實侵好早提示過我地,佢講過: "The people there wants democracy. There is nothing better." 獨唔獨立我唔係咁理, 而我地香港的實際需求,絕對係要行民主制。因為呢個同香港法治精神言論自由係雷同既: 市民都要有話事權,人民同政府互相監察並保持平衡
中共絕對唔會同意,因為咁樣就放棄絕對話事權。

打到1999 但都希望意思能傳遞!

最後利申:我家父王有倪匡精神。本人甚至2014時都係政治冷感,然後侵侵上台父王大讚之,我到而家一直學學識/覺醒左唔少野。

父王俾中共既定性: 偷扼拐騙,後來再加個搶。睇過好多了,我都認為:唔好對中共帶有不切實際既幻想。

咁就一大段啦

Push

Pish

推

【長遠討論】輿論和理非優勇武之外仲可以點打呢場仗

push

好有心機, 但你只打左個summary, 但跟住運動方向點?

我無嘢講

中共=中聯辦=港共=警犬維穩部隊
根本全部都係同一樣野

提防顛覆

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

其實係咪係時候將7大訴求合一? 大家其實應該心知肚明, 只要有真正既普選, 就可以解決晒其他六大訴求, 係咪應該集中火力
1. 令大眾明白真普選先係最終出路(包括呼聲最高既追究警察濫權);
2. 要求政府重啟政改, 實現真普選

對準政權，政權=政府+執法力量（警權），只要警權一被毀滅淋病就沒有話事權了

講係咁講，想唔到執行細節